緊記！記者其實係人民嘅保護盾！

我明白有啲保護盾係親中親共，TVB會偏袒政府報道。緊急關頭，有前線記者在場拍攝可以令到警方比較克制。

如果我地親手打爛個盾，到時警方會更加猖狂攻擊市民。無錯，TVB報道係誤導市民。不過，TVB前線記者同時間都保護現場安全。

人民和記者不能被分化

無論報導有冇誤導性，一俾人影到市民主動攻擊前線記者已經係蝕章。大眾嘅焦點已經放係市民攻擊記者，唔係啲誤導報導。

集中火力傳媒高層
唔好誤傷前線記者

！！！攻擊前線記者係完全冇用嘅行為！！！
1.對家或者TVB高層一定會大造文章
2.淡化咗警犬同記者嘅敵對關係
3.大眾只關注市民攻擊記者，失去誤導性報道嘅重點
4.前線記者和市民互相尊重嘅關係會被破裂
5.更少記者，更少鏡頭監察警方
6.直接搞尻前線記者對事情真係有幫助？

集中咗警犬先，要搞都搞傳媒高層
傳媒高層決定咩嘢先可以出街

記者係抗爭入面好重要，唔好直接搞尻佢地
Btw 現場舉牌，探下高層表達訴求，收集過往偏頗報道去TVB廠仲好過搞尻前線記者

係隔離屌兩野同舉吓牌好啦， 唔好阻佢地採訪

搞尻人地又蝕章又送咗子彈俾tvb高層射我地

共產黨統戰再鍾意分化，

所以cctvb一定要充分加以利用，

發揮最大功能，向政府還以顏色

咁就係，俾d畫面佢地loop足24小時

依場仗難打

係送哂畫面材料俾人播

推

推！沉就算。

發現你每個po都好有pt 幫推

改下手段，溫和d

佢地維穩係鳩屎 但係如果對佢地太過份 在場佢地班同行都睇唔過眼就無謂 不如真係將焦點放返喺對抗政府 救義士 果邊啦

Push

如果tvb嘅報導係誤導藍絲
咁佢點成為示威者嘅後盾？

香港呢個地方真係好特別
極權政府同民主自由的拉鋸戰
一方面極權政府想屌走哂班記者
另一方面又被迫開放比記者採訪
明明記者的職責係中立客觀地採訪報導
但竟然變成人民的盾

多謝支持

我明白tvb誤導大眾好影響整個抗爭，所以tvb從來唔係我地嘅後盾。不過前線記者先係我地後盾，高層負責篩選咩畫面先係真正攻擊我地示威者。

咁點解唔可以阻止好大機會誤導人嘅傳媒？

阻止絕對係可行，不過要聰明啲學政府冷處理咁阻止。例如，舉牌，學台灣反紅傳媒遊行，探高層。
主動攻擊前線記者好唔抵，示威者又蝕又令到高層多咗畫面材料去攻擊返我地示威者。萬一再嚴重啲，記協又會出聲明，到時我地就會幫警方沖淡啲咩自由西，打記者行為。

😡😡😡😡